美股認真討論區CCLXXVIII

開定...繼續討論...

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

咁多淡友 個市點會跌

五月期油會唔會今晚literally drop to zero

如果D油負價, 買油仲可以收錢, 買唔買好

升啊Shoptify

原來油係熊市。股仲係牛市

5月期油都可以咁痴線....OMG

Short 5月油係咪free money

油仲似熊市。油就真係熊一熊二熊三

油平過啤酒 做緊happy hour

如果依家入UCO算唔算玩鳩自己

7.6啊
我覺得好撚癲

USO轉咗6月啦

要有位放

唉,ABT 我知錯啦,平左倉99.55
咁又無左幾千蚊港紙

棕地

我係淡都有D絕望,要推冧納指就要推冧果5隻野,仲要MSFT,AMZN,NFLX係肺炎受惠股,點推?

有咩股可以短期揸下

大家沒Oxy貨既可以留意下CVE, CNQ可能會係更好選擇

放唔放ba好，仲坐緊，好弱

有投票權嘅class a 平過class c

【油價走勢】國際油價大跌一成後反彈 交易員大膽押注跌至每桶0.5美元

the big shot 就黎成真

102先平

恐怖分子斷撚曬全世界光纖應該得

加沽TSLA 753.5 ,TOTAL 100股 753

又有華爾街電影拍...
the big short II

勸大家唔好 put USO...
USO 收左皮你張 put 會變廢紙 好似係

而家入麻麻地

我記得你跟左我,SOR

依度每人分2桶

磨夠未

投降輸一半

重淡倉又要做雞

打仗應該ok

無啦啦破晒頂

得個睇字
無野買得落手

仲有幾個鐘就到期，唔通買啲油返屋企擺咩

其實真係用棕地唔好講3000億財赤增加庫房都得

一定升喎 咁都買唔落手？

賺少左者 賭場日日開
聽日玩返

Microsoft岩岩同pentagon簽左contract好似係

沙特會唔會後悔打價格戰
華爾街班撚屌會唔會係見你要打就玩大佢一齊殺價

聽日升你更加唔想買

油就黎平過水喇

邊隻

一買係咪要一個tanker咁買

好多都好高

做淡做到懷疑人生美股做淡真係好難
平時要用個股call 吊住個倉 但你d強勢股 其實多少都係s&P500 個d來
好似自己打自己咁

俄佬都縮沙啦 心知玩大左

明天暴跌啦

今日拉高先等人入市

隻熊去咗邊

油價跌點解sco唔跌 oxy又升

支那出央行電子貨幣 仲入

講左兩個星期都有

轉左6月倉？

5月油最後交易 而嫁人踩人

我兩邊都有入

兩邊都跌係咩玩法

等睇5月倉音樂椅

其實渣住張期可唔可以唔要啲貨
定一定要去收實貨

有排升喎 ching

5$

一定要收

搵定位放都得

油

租咗倉

$5.5x

如果我今晚 sco hold 過夜會點

sco 會跌？

唔怪得人踩人
本身唔要都係變零
搵位放分分鐘變負

有冇人short 5月油

SLACK 試緊$30 可以留意下

虛心求教
用支牛可以點SHORT油？

RTX 升到傻左

有無人家陣put 油!

Sqqq點睇

5蚊油

新手想問下USO會點收皮
我以為係類似ETF咁追蹤WTI期貨
已準備好長坐

根本世界大亂都未到華爾街蝕錢玩contract玩到出神入化，跟佢規則玩撚死全世界都得美國油公司死又唔關佢地事

俾石油浸死咗

自從老母麵講過油之後…

入啦 你都係想死啫

唉屌唔好提啦呢隻長坐一上7字頭又唔洗返轉頭，亂咁入算數

兩個星期前油仲係20蚊以上

家陣得返5蚊

4啦

做人真係好辛苦

準備見證負數
之前個tradet 落0.5put

5月油跌到咁 好大機會係侵侵9up 同 油組減產
吸左一大班唔識玩既 入左5月合約又無轉倉

罷明tigger咗機械人要賣

咁既油價可以比我地見到都算奇蹟

其實d油正常時候係咪都係人踩人, 除左真user邊個會hold

點樣睇油價

負數啲機械人會唔會唔識計亂咁買

笑死，得返4蚊

富途八仔唔知會唔會比人派返幾千桶油坐下

唔知6月期油會點呢

uber俾地板油

拎返三舊水
可以去訓

好似wsb果張gif咁

好似張GIF

等睇0出Bug

想紐約自取一桶

唔識轉倉去6月會令到油傾跌?

Mexico 就開心死囉
佢地好似hedge around 40 per barrel
佢地premium 聽講1b per year, 不過今年pay out 有人估有6b 如果同GFC 差唔多, 不過宜家睇佢分分鍾7-12b 都有

唔知aapl 今個星期有冇得上290呢

d大盤未buy
可能呢個星期spy 有機會

入得油

唔信跌到零

drop to zero 點計

有無熟手知今日係發生咩事油價跌咁多

AAL

做淡衰過做雞 去美國買油返黎賣仲好

今晚一定好多人爆倉，我鐘意

買油返嚟浸浴先

點解唔識轉倉可以隊爆油價
有無高手講下

同我升爆佢

唔好咁黑心啦做個善良的淡友

反而我諗緊應唔應該避一避啲oxy sp

ZM磨撚完未啊仆街

留意到USO option 5月call價升緊 (都係-0.36/-8.7%下) 已經升左15%

大家用咩工具接/沽 WTI?
平時淨係睇股票 見到WTI 隊左咁多想少少地接下

做咩事跌返哂落黎

老母麵係唔係偷偷買油收埋袋底

INO走呀大家

俾機會再入貨

垃圾SABR特價

6月

Maximum profit possible 掛

Netflix?

引熊 同比時間大家入平貨

入咩都ok 反正有美儲包底

真係阿塞拜疆既傳統療法

我想問 sco 5 月期油轉6月油

係咪sco 會跌

因為6月油價高過5月？

睇過youtube片

JPM唔升

6月要食多次轉倉? 唔係好識
我開左5月8 個價沒促都升緊25% 佢真係爆上我fat fat

見好就收，今日唔玩下半場

出面有人2倍做多ETF 油 勁好睇

推廣全民救油

幾錢入？

我110同145 都有貨，hold實

好想同瘋狂同袁總磨

俾我一早放左
人老左心血少

做淡友唔黑心注定會輸

手足我想割肉投降了

見$3了

130有貨 唔等錢用 忍耐長hold

直short定put?

油跌左咁多 uso都係跌10%?

巴打幾錢入 打算回歸

nvax我認輸喇

之前係咪有個人預測油會去到0.5? 好準wor

153 short jor

153唔驚啦

5.69入左

可以高位又唔破咁聽係度

put啦 俾佢磨到底褲都穿

佢買put，之前有排未到價已經expire左
而家只係新手唔識平倉，六月油正常價（尚算）

油咁樣跌 如果真係維持低位 會唔會有domino effect?

Same

sabr 5.7溝咗

美油得翻3蚊雞

睇怕真係0.5

2$了

磨多兩磨渣都冇

轉左倉喇懵撚

50 cent!!!!

nmsl

5.74

個位神級交易員賭0.5蚊 中左真係最神....

唔知佢贏幾多

唔係睇今個月期貨

依家跟佢都仲有水位

執個波幅都玩得過

似有機2了

新手求教
其實唔明買0.5行使可以點賺錢
真係drop to zero?
就算勁高跌到10蚊8蚊 但如果冇人相信真係跌到0.5嘅話
二手市場冇人要 又行使唔到 價值何來？

點買

唔通真係0.5

咩歷史都見證哂

Call左張uco +3 -5下年一月16蚊玩吓

2個半一桶

面面話買油 跌到3蚊

USO洗唔洗放?

油跌到咁 美股無反應

作為股民 今年真係大開眼界

見證歷史時刻

其實long option 扣時間值係幾時扣？

USO呢一刻揸緊嘅8成都係6月油, 2成7月油

有人做莊開比佢

睇6月

成本下降利好

有冇諗飲一杯咖啡好貴？

疑似陰跌

damn
law of fossil fuels? joke?

short side 開價俾佢

油價其實係咪同市場一d關係都無的?
點解好似地球同火星咁定priced in

明白

唔知個莊會輸到點

問題係就算5cent一張都要跌穿0.45先有賺

一早托起2隻大股出貨
RSI divergence

期油得返3蚊

六月油安全

油係咁跌uso不停升

1.9 美股龍市來臨

依個世真係好神奇

插緊

1.5

賺期權價唔strike都大把肉食

直接跳過$1 五毛準備

可能得1cent 一張邊度值錢果陣
依家一張升到傻左啦

1蚊桶

1

1.03

首先幾樣野

而家3蚊雞果張野係5月期油合約
5月期油合約係今日到期，今日唔平倉就要係五月運1000桶油比買方/從賣方收一千桶油，合約義務雙方強制執行

然後賭0.5蚊果個交易係期油合約既期權，我唔知佢賭邊個月啦，不過如果佢賭五月合約既話，前兩日張權已經過左期變廢紙如果賭六月合約，六月期油仲係22蚊

所以賭0.5果條友已經死左，一仙都冇賺過

五毛改用石油出糧

究竟2020年仲可以發生幾多離奇事

$1

0.98

真係會比1000桶油架

淡友assembly

好多關於油既奇怪問題.....
講緊今月期貨啊 明唔明啊頂

想問期油可唔可以跌到負數

已經無人記得股市

SHOP升到冇朋友，一星期升40幾%，有冇巴打入左？

見證歷史重要啲

讓大戶先走
好快到我地淡友上場
希望唔係上路

3:45，最後冇事

有校長 唔洗驚

都agger 呢d唔係自己見證好難feel到個震撼感

貼錢送油俾你擺

wall street 班撚樣係咪見short 唔到股市就去short 油

21:30-22:00
3:30-4:00
其餘妹市

得返兩個幾

毒販國發達了，put 左咁多油

d油股跌咁小既

Thx巴

跌到咁就係因為班on9仔玩都唔識玩就入貨
而家啲未平倉合約，有能力行使合約根本唔洗平倉
等合約到期，傻仔們運唔到油比人毀約，再呃筆毀約金fatfat

真係 本身想瞓而家好想睇到完
Btw 平手走左oxy sp本身張call繼續擺
Too crazy don’t wanna fuck up

zm散水未啊 隻put磨死

係咪要打仗啦順手打撚埋中共佢

有大家一齊上
唔洗驚

有冇得包郵

D油....

會唔會見證埋歷史 一路打仗 股市一路創新高

咁有能力行使果班咪多謝佢地都嚟唔切?

係咪可以運去狗屋

2019-2020年係我最懷疑人生既一年

resistance上上落落

ofc....

校長點睇我而家都未想走科技股，tsm amd appl個啲出q1前都唔會大回

真心精彩
如果死唔去有下代既,慢慢講俾個仔J

大家睇返六月油啦

好悶

好詳盡

未有第一滴血個市都未識死

uso10分鍾就30%

一桶油2.28

可唔可以好似8號個日咁跳水
咁撚樣磨法

班有錢佬玩arbitrage 爽到不行
Short 06 買 05
儲一個月就ok
簡直係free money

等睇有班人訓醒話油由$2彈返上$22

一定有.... Future係咩都唔知

下個月油價係22蚊，你1蚊買，賣家比唔到貨毀約，嚇下佢話要告到佢仆街，再fake佢賠錢應該係

Umm但我唔係好覺得會落返前底
Given大家多少都有心理準備可能會人踩人

好多人入入到唔跟油價行

做廢老剩係講2019 2020都有排講

點解uso會升？

好撚識玩

唔會直插
似係陰乾

6,7月期油一路跌，uso一路升，咩玩法

麵神先答到你

而家問題係儲倉費用仲貴過油價
等於你買一架車要30,000蚊，
但車位月租40,000既概念

雖然6月價錢可能升返上50,000
但你要keep 個半月貨，會蝕

所以好多人平倉唔轉

UCO都係
明明睇住六七月都插緊UCO都升睇到懷疑人生

cls......

等netflix好消息

Buy the Rumor, Sell the News

可能好消息但跌呢

有錢佬做到啦 租架oil tanker 一定食到個arbitrage

買盤太勁？

好似已成定律

究竟升乜撚，個volume又唔係大

買到上撚左4蚊 omg

因為太多人買USO，唔影響價格下唔夠6月期貨入。
所以USO會轉倉少量7月期油

而7月跌幅比6月跌幅少
所以你會見到前幾日果陣跌好多，
但轉7月倉溝埋無跌咁勁

結論： 唔係USO升
而係成份唔同左，相對跌少左

開市3.7x入咗，見3.8x妹咗咁耐放咗，點知依家爆升

咩料呀今晚
痴咗邊條線

USO 咁多買盤, 跟少少先

最撚驚係六月油拉升佢唔升但係跌佢反而升究竟我買左乜

油狂跌 張call狂升

支棍成個毒撚咁, 見到2850就縮

細細地call1張半張都好玩嘅

Uber free money

各大交易所已經係上次能源大會準備好負石油價錢，大家不怕

今日開盤buy左 d call升緊200%

你都老味0.53

我買左張1月 冇升跌
但幾十蚊真係志在參與 賺又賺唔到多少 但娛樂性十足

岩岩追左果張6月都差不多60%

慘烈既人踩人

0.01 ,GG

OK
不枉此生，0油價

0.01係咩概念

之前開會買過一次
真心垃圾黎

咩概念。。

呢D一定要玩近期
岩岩好巴都講左 其實係轉倉問題唔係價格問題

呢個時候就緊係大手玩近期食番價差

BTW睇好STNG <-Oil tanker股 岩岩breakout

77.8港紙 1000桶油
你值得擁有

究竟發生咩事呀...

Too crazy

3支可樂換一千桶油

咁會唔會用7月油價做基礎？

屎水應該仲貴D

0.01 買左條友 咁就賺左42倍
正到

7仔變油站

水費仲貴d

到底有無負數架 咪比啲撚屌玩得咁開心啦

有

點解啲人咁high

你話咩

0.00買咪無本生利

6月都一棍落去了

仲有大把空間跌

負數

0.01 完

負左

人地貼錢比d油你

屌真係好l癲2020大奇蹟年

邊到可以睇uco/uso個啲係咩月份期貨?

oxy會唔會破產認真

係 但我真心覺得1月就算扣轉倉費都會到價但唔到都唔緊要 歷史時刻留個記念 參與過咁

負資產合約

點解今個月，個個都唔肯接實貨油，要沽到零？
如果係咁，之前點解又唔會跌到零？

好多三月頭feel
一齊睇大崩壞

Sorry新手唔係好明個原理
乜唔係
當你10 蚊put左落2蚊
到價冇人接都冇得賺咁架咩？

6月一大棍

負撚左係咩玩法

0.01果條友都...

哇屌
負數係咩概念
岩岩啲人0.01買依家-2蚊佢係咪輸2000%

D大戶見五月玩得咁開心撚埋六月想玩埋一份

USO

0.01 - （-2）輸2010

啲人爆倉未

屌，前幾分鐘入左油股

痴撚線
但啲股唔識跌

邊度睇到負數

OXY硬到

轉場睇6月

咁撚好笑
我張oxy put上星期到左期....唉屌....早知買個末日

我屌，準備入幾張CL CALL先，玩得咁開心

有冇巴講解下

唔明

應該係唔明put左唔一定exercise
平倉都可以賺
,

12.5

oxy 都暴走啦

USO 聽日會點?

聽日起身六月期貨變$0

骨牌

輸錢個班去拎油未
今次真係free money

懷疑人生
2020 真係世界變既一年

oxy 12.5 血肉長城

ZM 同GSX 而家個位好似幾好put

有無巴打put or 沽緊

穿左

88

唔太明，到期後唔收實貨會點？
俾人告到甩褲？
或者對家都唔想哂運費運俾我？

熊3觸發點?

山洪瀑發

平左uso call
put 佢先@$3

154個時唔沽？

睇個樣似聽日會繼續 今日好彩高位走左oxy

繼續負落去整爆所有人個倉

oxy

靜靜地咁贏好唔好

岩岩先睇番呢兩隻大陸野，早排番工番傻左

有d 心郁

屌你見到負油價即刻走左oxy
遲多陣會唔會恐慌性拋

呢家開始驚

Cls負數油無限qe 同4次熔斷 瘋了 都瘋了

走唔走oxy好

嗰個掛住睇油... 其實美股市底今日唔錯

跳水啦 oxy

oxy 應該老破啦要

油股咁玩法會唔會破產

-40

Short 成20000張油

仲有一國一制
香港準備好主權評級再洗多幾級未

轉身慢左

唔洗走
等Trump哥會出請救油，比錢唔生產

我OXY @ 16.2

石油輸出國組織（OPEC），宣佈石油禁運
估下幾時會重演

我啲sp 睇黎要接了

真係大時代
二月開始史上最速下降
三月上旬表現史上最多溶斷
三月下旬表現史上最強QE
四月上旬表現史上最強反彈
四月下旬表現史上唯一負油價
究竟五月有咩呢
哈姆太郎日

我都成手sp 油

你地真係劍走偏鋒 明明仲有其他選擇

叫沙特同侵扯貓尾算啦 大家好落台

中國 俄國 沙特
玩到世界大亂 收唔到科

除左淡淡BIN之外
又多一批可以撚

同玩penny stock 差唔多者
扑中咪上

diu put埋呢間bank 佢$bokf
聽日出earnings high explosure to oil market investment
淡友報仇 打死fed 既銀行

心理唔好呀，走唔到了。唯有坐下

想入EOG的，多cash，少債，又跌5成。

中共宣佈倒台

睇怕後市跌得仲勁

打仗收科

負油價 oxy都未見$10
咁驚做乜？

我覺得個市好危險
係波動大到咁既時候
其實真係唔可能有長遠投資做
今日過後 唔知幾多能源公司
或買左相關產品既人出左事

走左d正股
唔識睇

到底油公司係呢個處境可以點做
應該全世界都要執

班人唔識咩叫future
06 期油有班撚屌狂short油先跌
咁又係 唔跌點升

我都諗住走咁啲
聽日隨時爆炸

我想賣張lp但係佢話我insufficient fund係咩玩法

我唔係嚇人 我冇淡冇好純空倉
只係咁波動一定有人暴富有人夾爆
市場係唔可能即時反映出問題
佢地內部有風管計到條數來緊埋唔到單
先會慢慢浮現

負40$，真定假

負數係咩概念？
即係當我有1桶油
到期果陣我要嘔40蚊出黎？

跟左uber同stng

金融核爆 石油危機!

ib個報價睇唔到cl may

會唔會搞到恐慌性拋售架

因為金融核爆 再NERF下你先

因為石油危機 所以納dee會繼續升
現實世界既事同佢地係無關

巴打 你走晒d call未

細思極恐
到時個市跟住大插咩股tech com都死
put1put spy保屎忽穩陣

FRO

岩岩先入諗緊要唔要走，我本身都成堆put 坐緊

如果有D公司想拎穩定油價
PUT A
CALL B
就會中招

侵侵連TWEET 都冇玩

有冇D神級數統交易員
玩套油價利差呢?
咁玩法爆唔爆倉?

下半年應該好多國家變天甚至打杖

想問個桶貴啲定油貴啲

我正股走左8成真心驚
剩返啲有short option綁住嘅同profit免費貨
仲有張call oxy 12.5jan

可能係買油送桶

今晚係油價熔斷到地核

入lmt rtx啦

串左出宇宙

岩既我都覺得留cash 穩陣d 既，唔知會唔會拖累埋wti 油價

肯定大把能源公司破產

點解六月份毫無影響

唔包桶
係你有桶拎黎就我俾錢同油你

拎去廢鐵回收仲好賺

跌左成10幾%呀

一日跌左15% already

跌左16%啦喎

美帝快d 出救市啦唔係趕唔切架啦

我願意用袁征換返佢地返黎

唔好唔記得 上星期G20前
D油價 5月份仲係23 24 蚊

未到3:45

投資者開始恐慌

我都等緊powering hour ，好撚不安

中東

tvix

我點睇都似投機者啦，唔關我事架

呢個油價 伊朗應該會大爆炸

波巴我地終須等到

大家今晚買左咩油

杜拜

死硬啦 未爆武肺已經反緊

點解油價冧到咁tsla完全無反應咁

有就走call

納dee都未跌 咁易咩 唔好中伏

直接掃場入reserve

唔係真係要走嘛，點算

尾市不妨set 定 stop market
有咩事都走得切

老實講我睇到覺得有啲驚 覺得唔係我take到嘅risk所以決定有profit嘅留嚟run 8成本金變返cash先
寧願錯失幾會都唔想爆倉
再排多左張JPM put

啲指數跌唔落又升唔上

貴嘢嚟
$156桶

vixy tvix齊上

直接整個美帝基金出黎掃股票啦仲等乜尻呀

依加都唔知個市想點，明明世界大亂都仲有得升，買完call 其實都說服唔到自己點解要買

末日call，有位會食咗部份先

其實都估到佢今晚要出貨 先一開始就托價
而家d指數還原基本步
睇聽日反應再算

睇到個油價冇哂睡意

其實都係兩頭做點都好細價option我當跌左

記住市場會延遲
雷曼不是一天倒下
疫症蔓延同CCL插水係有時間差

因為市場定價不是即時

喂屌
tsm唔關事做乜跌咁多

點解5月油價唔影響油股?

聽日個市一定好好睇

仲買藍店！

睇埋3:45大大力抽

5月油價會影響6月油價再影響油股

wday 賺緊500$
stng 賺緊100$
gme 賺緊1511$

其他果d put 同call 蝕緊

跟大市
呢家啲人開始驚

我都係兩頭做，開始驚坐左好耐果d put 去到六月就過期全部變晒廢紙

Big 5 其中一個earnings有事已經20%指數
bottom 300都係20%

過咗0350入啲sdow坐坐佢

btw bokf 真係大把水位 大家可以put下

正股賺，call put蝕？

油不是80年代 跌到仆街的價

等3:59入put
e家唔追住

望一望已經升左150%

準備180度v上

唔記得講我全倉option 黎，上面果三隻都係option

我決定守一守住啲錢先 暫時唔做嘢住
定少少再sp接返amd tsm 個啲返嚟

Fed開機啦 頂唔順啦

疫情完左到油價

我直接5月15@30 係-4.5% buy 開始print緊

岩岩睇左好耐seeking alpha 佢真係似會出事

同埋資金流今日係咁走

放左meli call ，走左先算

有米

一張=全倉

開機比我走

Uco買唔買得過

brrrrrrrrrrrrrrr 托呀沽呀brrrrrrrrrrrrrrr

又係咁 果然每晚劇本是一樣的 核爆都唔會變

宜家買又好似有D高J

投機者係應該貪心
係度傾一傾轉頭啲call put全蝕
3:45國家隊唔大力掃貨又要坐

睇住D put越黎越貴

只要諗，佢部printer今晚會唔會加大力度

蝕果d 本身之前坐左好耐，玩即日果d 通常有賺

張GILD早放左

人踩人咁樣喎

金巴係咪要做淡了

不過d成交量同VIX指數背馳 令我深信離跌浪不久矣
覺得首次負油價會令市場有恐慌情緒 轉向契機黎 而且難保6月唔會出現同樣情況

short sell 左100股
求聽晚有得落街買份老麥加大

BOKF d put瞬間貴左勁多

負油價

學校有冇位擺

拎啲返公司擺

我有冇睇錯3蚊上左15蚊????

我都想有
但放危險品好煩

今晚佢唔托，跌起上嚟就無機會再托

Bokf put瞬間升

買黎比高中做實驗
負油價係咪即係佢比油再送錢

入貨先，買咗d Visa

BOKF睇漏左5分鍾就開左車

一把火燒咗間學校

別人恐懼我貪婪

所以唔擺得

又買多左開左margin

今日D option價好奇怪頭先UCO put都俾人搶高左600%

炒油既人要搶黎對沖

Zm仲係綠燈係咩玩法

講真呢一刻 我係全倉好友既話可能都幾淆 市高到唔知升乜 油又突然出現空前既跌勢 完全唔知下一步會點

但我都揸緊唔少call回血
都要諗諗點好 硬係覺得呢一個down leg唔係人咁品

銀行黎wor 發生咩事係咁比人put

果下我間broker食撚左屎走唔到唔係可以放俾D人我唔對沖UCO都有賺

銀行界國泰

啲call賺緊定點先
依家啲call平到入兩張睇下點

上面龍巴有講

BOKF has high exposure to the oil and gas sector; therefore, provisions charge is expected to increase this year following the international crude oil price crash.

long同put都揸實 等爆邊

如果大市一唔掂 應該難托

空軍埋位

thanks 海巴

唔係講笑我好期待佢收皮

國家隊入場就真

Put brrrr

已經比fed能到 唔敢提空軍兩字

我d put縮咗50% 唔知幾時先回到本

反彈
蝕左個桶餐

我建議唔好係呢D位玩
根本去賭場

Gonna be a pump. Because this market is rigged and straight. All praise Jpow's penis. I mean printer.

當你賺到錢
而個份錢唔係靠一個真理智慧去SUPPORT
而係隨手好運 佢第時將會害死你

唔係 只係呢個市場好有問題
波動太大 太多不穩定

我縮左80%
信A巴打
一齊發大財

好chok呀

屍變啦校長

金巴以前中過伏？

連登仔空軍驚閪

我想問如果D人係上星期上2星期CALL 期油
而定係咪TOTAL LOSS?

哩句正

聽日就拎袁征個閪人去鵝頸橋打小人

我都講過我輸過7位數
我唔係淆底 只係我而家唔確定80% 成功既機會都唔去

呢家變左150-151.5大法

一齊

金巴 長渣既話
visa amzn依家入得過？

個市係會跌 但未必係而家，所以唔沽!
個市油價好平 但你唔知背後story 所以唔做!
根本冇咩位可以做而家 鎖埋d錢入銀行定期
等接飛刀最好

gsx陳總 高位横盤，咩玩法

3:30開機啦
冇事啦大家

長hold 當然ok
但你要遇之後可能有跌
跌個陣後者防守力比前者好

如果怕既 有招叫投降輸一半
即係入d唔入d

可以止到自己癮
他朝冇跌，冇輸
他朝跌左，好彩輸唔晒

睇黎妖股d莊家手法都係咁上下

學到野
唔該曬

無散戶接貨， 縮量横盤

Print唔切

3月頭 因為唔確定，所以跳出來
唔做沽因為唔知係咪熊市，唔係咩夾死?
好啦3月下旬真係暴跌，咁沽唔沽?
唔沽因為你想對住熊底沽咩
唔call呀因為 你都唔知係咪熊底
好啦夾上黎 點解唔call? 因為你唔知彈幾多 或者係咪熊二彈
咁點解唔put 因為你唔知夾幾高呀...
咁點算呀...?

彈完咩沽law
跌完咩買股law...

開機啦開機啦冇事啦升返晒啦

小注好啦 止癮用

no worries
printer gonna print

今個星期火力係150萬億美元一天，如果下個星期再降，就有利做淡LO

忘巴 有無經驗如果真係谷唔到歸曬邊 莊係咪準備磨到2046

點睇fed會唔會再出手

開咗機都升唔上

偏睇淡 但又驚美國救市

FED BALANCE SHEET
佢再出手會再有NEWS
FED 官網會有

上星期做300萬億
今星期得番一半呀契弟

個莊有錢咪繼續炒過出貨

FED 唔可能救晒市 或者唔救市

救晒市﹕比公眾吊幫有錢佬
唔救市﹕比人話唔撚做野

結論係﹕救一波先，之後再睇下要唔要救

所以我認為第一波救市都差唔多完

呢獲大檸樂，345都唔上，個救市行動等如倒錢落海

納dee都唔係幾頂到

short sell tqqq 對沖緊d納指正股

開左機未 無上wor

冷靜d 睇返其實都唔係咁大獲姐，聽日應該冇事會升返晒

原來岩岩JAM紙宜家先開機

聽日dows應該繼續跌
堆能源公司繼續俾人沽

巴打你係咁搵原因睇淡，真係再升我驚你接受唔到會放棄股票

真係開咗機？

下...點會 我都冇淡倉
只係 我唔認為會救到市

Msft Amzn

開左啦 睇番FED 既訊息

又可以做返淡淡

你而家好重 fear of missing out 既 emotion 咁

或者 你比一個市場已經好了既 理由我

波巴點睇

好多靚股破晒頂

唔好買都唔好沽

其實你fear of missing out jer

期待後市比現

波巴睇今日盤後+聽日

我淨係 new high 先會買貨

今日成交量唔算好多 無感覺 睇聽日納dee會唔會跌

袁精終於肯射少少出黎

應該去晒玩油

入call真係左一巴右一巴

不過油價跌 Dows班能源公司都係會玩L完
油價fed解決唔到

如果係你講個種 我諗今次重點係imf同美元度 今次pandemic 搞到好多geopolitics既問題 我聽日share d article 俾金巴你睇下

純研究 唔係講股

根本亂到PK
都唔知點完場

加拿大玩到負油價，點玩

今日好多on9操作

我好亂
其實啲人借啲易short 油有咩著數

淡倉好想過夜

本身經濟周期完結係一個核心問題
外加疫症、再加油價問題、而家再想玩去全球化保護主義，仲未計出面世界債務

想問各位高手係咪都係睇之後幾日會爆上/爆落

Call 下Vix 對沖算

入左張tsla call，臨收市去左整野唔記得入多張溝一溝

點解唔留
S&P穿左上星期五低位 呢個signal好利空

平時day trade期
係恰著左先會過夜
依家睇都好值搏

USO係咪會跌到收皮

淡淡係咪可以抖氣了

S&P 下個支持位係2750
穿左佢就正式宣布certified

面神燈到油價負數+美股由升變跌
史上最強

2750-2830又玩幾耐

純粹紀律問題
anyway, quit左app過夜
聽日先算 話唔定難得咁可以坐一星期

我愛面神，只要唔同船

之前有個期油鬧交post, 有人話期油唔可能負數

已入三張期油，等賺首期

睇好佢可以hold一hold既
除非有公司炒燶油

Bokf

仲有其他油公司做空軍提款機
等睇納dee以一擋百

根本玩油批人連國際油管點駁都唔知，勁低質

呢度都唔小啦認真討論下又無咩問題，唔洗下下問候人老母既。

美銀美林：若需求不能回升，預計WTI原油6月份期貨合約價格也將轉負。

有冇人用8仔點睇期權.....

點樣可以買期油put

IB好似有wti futures既option

明天見證熊三

唔記得平uso sp, 係咪上得ifc?

仆街了，唔係熊3下化

我地期油

道期準備跳樓 熊三 淡友gel

STNG (油桶股)今日升左5蚊

老母面真係神 燈到負數

美股會唔會開個連登TG group

又撚淡淡
盤後都一巴車落淡淡到啦

今日去shell入油佢會唔會俾返錢我

開期油group 仲好啦
必賺

我地熊三is coming

直接去買10桶擺屋企啦

貼錢比你入油

琴日買左d amd 希望佢頂得住

個桶貴

炒桶

佢爆落就好似放煙花咁 睇路

爆落之前炸上200

睇返 溶斷果幾日， 佢係橫盤 上落
玩撚曬

末日教徒召集

今晚跌 有無反對？

全日做野 睇都無睇過咁滯

屌，原來唔係ib舊嘢壞咗
係啲油真負

隔離緊有咩做

[url]http://史上首次負油價！5月原油期貨結算收報-37.63美元/桶[/url]

呀侵一係就去中東搵啲是非搞下
一係就買晒啲油

牙侵末日救市

入左午餐肉未

估唔到短短兩個月 可以見證兩個歴史
溶斷同油價

係唔係好撚嚴重
政府又無限qe 咁你知咩事喇

連燈仔特別係麵神嘅力量簡直係突破天際

我87要2.32

$1.1M bet on NFLX June 475C

昨日個倉盤前跌500蚊，之後開市跌200蚊，訓醒之後倒升100
果然仆暈自己就係賺錢秘訣

唔好好似出便啲人咁輸一兩千港紙止蝕就ok
琴日盤前跌20% 點知玩到中間變翻有錢賺

你果邊油唔係不嬲都貴？

係 全國數一數二

香腸都買埋 準備屌西

發人深醒，如果speculate position太大 個班人又唔想接貨而硬沽導致個價格暴跌

尋晚係咪聯儲局又做野見到好多隻股都有大單高位入貨

金唔怕接貨

期貨報復式反彈

咁難得先回返日,仲唔趁機入貨?

金銀唔同
係倫敦拎哂現貨出嚟好快就有人嚟打劫
然後個倉又有返貨

原來油可以負，
以為0.01 最低。

聽講好似要改code
又要it狗執手尾

問題係有無位擺

德國總理默克爾表示，可能同意歐盟發行單一債券及擴大財政預算規模，作為抗疫救市紓困措施。有評論指出，默克爾的言論有助歐盟領袖稍後開會達成救市共識。過往，德國一直是反對歐盟發行單一債券的主要力量。

德國終於跪低 差荷蘭

有咩介紹

-40 油價咩玩法？
我可唔可以拎40幫佢地keep 1桶

No，1000桶起跳

買完幾年後再睇會有意想不到效果

好似有mini？50桶？

Mini 500桶，冇實物，現金only

點買？

咁mini好似好玩嘅

今個月期油都插水就好睇
Fed印錢 救到市又救唔救到油呀

商品無需求點求都無用

間ETF公司覺得太大風險可以取消隻 ETF

治本方法係復工開城

淡友冇贏過
仲輸緊幾千點
跌極都係24000附近

入埋call，掌摑到口腫面腫

Sdow返家鄉 今星期插爆佢🙏🏻

油暴升到22蚊

琴晚成交少到睇黎又準備升返

IBM beat左但係斬guidance

OXY

呢個時候如果買油應該點部署

買 oxy?
買 etf such as bno or uso

08:58 【沙特正考虑尽快实施减产 而非等到之前计划的5月】格隆汇4月21日丨据华尔街日报，沙特正考虑尽快实施减产，而不是等到之前计划的5月。知情人士称，沙特和其他石油输出国组织(OPEC)成员国正在考虑尽快削减石油产量。该组织最近与美国和俄罗斯达成的协议计划将于5月开始减产。交易员周一疯狂抛售即将到期的5月美国原油期货合约，将该合约推入负值区域，为史上头一遭，几乎没有买家愿意进行实货交割，因储油能力已经见顶。（格隆汇 App）

留半年
肯定冇得輸
就算成個market收縮
佢靠屌打intel都夠grow

過到q1 earnings先算

油原來唔係drop to zero 係 drop to infinity

你要飛去美國交收

黑期又升，一日升一日跌
真係阿婆都識玩

利申冇走到淡倉

預期已經MARK大左個數 一出EARNINGS勝預期 暴升

有冇得送去buy and ship再寄返黎

日供股黎

塞哂去轉運度

23600逃生左 遲啲再淡

US Pres Trump: Talks On Phase 4 Of Stimulus Will Start Shortly

又要低位出

仆街入唔切貨

要油升好易姐

-40 咁多on9 玩期油

快D 成倉Long call 等食糊

加多隻蕉又得

潮童救市方案

明顯用期結油做最後的震倉。 睇返油股 隻隻都高過之前油價係20 蚊水平， 差唔多20% 咁滯

睇即月油平油股真係RIP

1.5萬億euro ge bond

瞓個覺啲油

好巴仲有邊隻未爆，要跟你搵大錢

Airbus 歐洲好多平貨
Btw 入左首usfd

好 等我睇下

手持午餐肉

US source: North Korean leader in grave danger after surgery

金仔

統一大韓

頂早知高J 其他高J 唯獨無佢

呢個時刻有呢單野
肯撚定係人為
金仔終於收皮

死肥仔

都爽左咁多年 有開心過

港女可唔可以帶埋美女落山? 就黎夾死淡友啦

每次見到zm盤後都係150

[玩出火] 油價暴瀉 沙地傳考慮盡快減產

Trump trump帶領國家炒油

中撚左伏PUT隻妖股

唉，蘋果係咪會有排跌

283入左 奶野

你都輸少少姐暫時

納dee

GLD IAU嗰啲ETF係咪都奶嘢？

丞相風起了

崩盤fatfat

ZM今次仲唔死?

黎料

崩盤

wtf 期貨 咩事

Free fall

暴跌-200

一po完個新聞就黎料

發達啦發達啦

扮跌

淡軍會戰勝歸來～

扮跌 今晚千升

尋日訓著左,唔記得平某D股既倉...
今朝又妹妹下,睇黎一開市都係爆升

美元爆升 uup 有機會食

淡友全面進場

美期唔好再上番2800喇

-30%中

真係跳水

竟然因為金仔所以跌

淡友被人夾左咁撚耐, 終於可以出黎抖下氣

究竟咩玩法

267 入左ifc了

咩事

Bj 入院=千升
金仔做手術=直插

無人打理北韓 = 核武 = 世界末日

傳聞佢病危，佢死左北韓權力真空

本身已經要跌 宜家佢求其搵個原因姐

仲唔係時候準備打仗 今晚千升

淡友出黎慶祝喇

無水花

究竟係韓國出兵定支那出兵先
好睇啦

印錢啦快

真係死左 解放北韓 南北合併 萬升

其實結論都係覺得亂黎

點解金仔出事會跌
求解
係咪咩國際局勢唔明朗d 9藉口

神戶大學教授：避免疫情擴大東京須封城 東奧明年應無法開賽

日本神戶大學醫院感染症內科的岩田健太郎教授認為，東京必須封城才能防止新冠肺炎 (COVID-19) 疫情的進一步擴大。此外，岩田教授也不認為東京奧運、帕運有辦法在明年開賽。

週一 (20 日) 的時候，岩田健太郎教授在「日本外國特派員協會」的線上記者會中表示，日本若要避免疫情持續的向上攀升，至少要對東京採取封城 (Lockdown) 措施，才是最有效的防疫辦法。

他也認為日本的外出禁令雖然沒有法律上的強制效力，但是只要持續發出「不可外出、外出時須保持距離」這類強烈訊息，就算沒有罰則，日本人也應該會遵守。

記者會上有人向教授提問，請教他是否認為東京奧運、帕奧有辦法在明年舉辦，岩田教授說道：「老實說，不認為東京有辦法在明年開賽。」這是由於奧運的參賽國多達數百個，而這回新冠肺炎的傳染影響又非常之大。教授表示「就算日本的肺炎疫情能在明年夏天前獲得控制，也不認為全世界的所有國家都能有同等程度進展。」

另外在日本國內各地爆發院內感染，還有防護工具的不足導致醫療從業人員無法完全遵守安全準則的情況方面，岩田教授也指出「這是非常嚴重的問題。」

岩田教授曾在今年 2 月時，登上爆發新冠肺炎群聚感染的鑽石公主號遊輪。他當時揭露船上的詳細情況，也在一時之間引發熱議。

支那d生化兵

風暴將至？穆迪可能調降220億美元CLO債券評級 相當於市場規模五分之一

CLO(貸款抵押憑證) 債券是近 2-3 年再度興起的投資寵兒，但在疫情打擊下，此類債券有可能如同前次金融危機時的次級房貸，成為風暴核心。

穆迪投資者服務公司 (Moody’s Investors Service) 上週五 (17 日) 的聲明，加大了此一風險。穆迪表示，由於疫情爆發侵蝕美國企業的財務狀況，他們可能下調 220 億美元的 CLO 評級，相當於此類債券的 5 分之一比重。

CLO 是以銀行的商業貸款或個人貸款為擔保，由特殊目的機構 (SPV) 發行的債券，收益來自借款人償付的本息。與其他固收產品相比，CLO 債券的投資回報更高，擴大了它的吸引力。

由於 2018 年陶德法蘭克法案放寬，監管機構廢除了要求所有證券化機構保持 5% 風險保留的規定，造成這 2-3 年 CLO 發行量創高，並成為槓桿貸款的主力。

根據穆迪所發布的聲明，他們針對 358 家 CLO 發行的 859 支債券採取了行動，這些債券將槓桿貸款打包為不同程度的風險和收益證券，販售給投資者。

穆迪稱，在疫情衝擊下，CLO 的預期損失「大幅增加」。疫情已經打擊了企業的獲利，並造成信貸品質惡化。這些 CLO 有超過 40% 是投資等級，包括 13 支 A 級及 355 支 Baa 級，其他都屬於 CCC 的非投資等級。

目前 1.2 兆美元的槓桿貸款市場中，CLO 是最大的買家。在疫情打擊下，貸款所受的打擊尤其嚴重。在聯準會 1 個月前所宣布的購債行動中，固然包括了 AAA 級評級的 CLO 債券，但明顯不足以穩定這一市場。

CLO 債券遭受的損失程度，取決於交易對應貸款的降級風險，和其他負面評級行動，以及債券在資本結構中的優先地位。無論如何，降級的情況愈嚴重，投資人將面對的損失也就愈大。

穆迪表示，它通常會嘗試在 90 天內結束評級審查，但當前環境的「高度不確定性」，有可能造成最終審查時間延長。

由於聯準會只同意購買 AAA 等級的 CLO 債券，一旦遭到降級，除非聯準會提出其他新的策略，否則市場的一輪動盪可能難以避免。

淡友唔洗做雞喇

神呀 求求你 唔好玩架仔啦 佢衰ON9姐
搞番中共咪算囉

高盛大砍2020年大型美企現金支出預期33% 恐創史上最高

受到新冠肺炎 (COVID-19) 疫情不確定性影響，高盛 (Goldman Sachs) 預計，今年美國大型企業將大幅削減現金支出，幅度恐創下史上最高水平。

以 David Kostin 為首的高盛策略師在最新報告指出：「在日益惡化的經濟環境中，我們認為企業將優先考慮流動性，因此我們預計，2020 年標普 500 指數成分股企業現金支出將大減 33%，創下歷史紀錄。」

根據上述報告，其中現金併購支出將下滑 49％，主要因為交易量下滑，以及投資人考慮轉向以股票為基礎的交易；資本支出將下滑 27％，至 5340 億美元，跌幅大於金融危機時期水平；研發支出將下滑 9％，因其較資本支出缺乏週期性。

此外，Kostin 還預計今年 Q1 和 Q2 的每股淨利 (EPS) 將大幅縮減，並稱大多數投資人已經開始展望 2021 年的企業獲利。

股票回購和利息支出減少恐將拖累股市估值。高盛預計股票回購將下滑 50%，至 3710 億美元，標普 500 指數股息將下滑 23%，至 3980 億美元。

Kostin 此前表示，過去 10 年來，企業一直是股票主力購買者，在需求減少的情況下，意味著股市將面臨波動幅度更大、缺乏下跌支撐力，以及 EPS 成長放緩等隱憂。

儘管如此，Kostin 依舊看好美國股市，他在上週一份報告中取消關於標普 500 的下跌預期，他認為受到財政和貨幣政策支撐，標普 500 可能已經觸底，同時將標普 500 的年終目標點位維持在 3000 點，截至台北時間週二 (21 日)0:39，標普 500 暫報 2865.29 點。

TS Lombard 美國首席經濟學家 Steven Blitz 則表示，企業支出下滑將嚴重打擊美國經濟，繼第 2 季下滑 17.7% 後，他預計美國經濟將在第 3 季繼續萎縮 7.6%。

今晚跳水

假跌

收聲

回返一半啦

金仔係咪會死?
咁咪即係就快打仗?

扮下野跌啫
今晚升返哂啦

別人恐懼大家要貪婪

開市先大跌 撚鳩好友

4點前轉綠

別人恐懼借錢買熊

IBM雲端強勁抵不住營收下滑 撤回全年財測 盤後大跌3%

IBM 週一 (20 日) 於美股盤後公布 2020 年 Q1 財報，儘管包含紅帽在內的雲端業務表現強勁，但受新冠肺炎 (COVID-19) 衝擊營收年減 3.4%。鑒於市場前景充滿不確定性，IBM 決定撤回全年財測展望，股價大跌超過 3%。

IBM(IBM-US) 週一收盤上漲 0.26%，以每股 120.41 美元作收，而在盤後公布財報後，IBM 股價大跌 3.16% 至每股 116.60 美元。

基於 GAAP 財報關鍵數據:
EPS 報 1.31 美元，年減 26%，低於去年同期 1.78 美元
營收報 176 億美元，年減 3.4%，合於市場預期的 175.9 億美元
淨利報 11.8 億美元，低於去年同期 15.9 億美元，年減 26%
自由現金流 116 億美元
基於 non-GAAP 財報關鍵數據：
調整後 EPS 報 1.84 美元，年減 18%，低於去年同期 2.23 美元，略優於市場預期的 1.81 美元
淨利報 16 億美元，年減 18%
營業費用 7.4 億美元，年減 26%
毛利率報 46.2%，上升 150 個基點
營收以業務拆分：
總體雲端營收報 54 億美元，年增 19%，剝離業務調整後增長 23%
雲端和認知軟體 (含紅帽業務在內) 報 52 億美元，年增 5%，按匯率調整後增長 7%
系統部門報 13.7 億美元，年增 3%，按匯率調整後增長 4%
全球商業服務報 41.4 億美元，與去年同期持平，市場預期為 39.1 億美元
全球技術服務報 64.7 美元，年減 5.9%，而市場預期為 65.1 億美元
街景服務報 14.2 億美元
公司聲明與展望：
IBM 執行長 Arvind Krishna 表示，公司第一季的雲端業務強勁，反映客戶對 IBM 的信任，有助於推動未來打造持久的混和雲端平台。

過去 12 個月來，IBM 雲端總體營收達到 220 億美元，增長 13%，按剝離業務和匯率調整後增長 16%。

整體營收年減 3.4%，重拾下滑頹勢。IBM 過去 32 個季以來，唯有 2019 年 Q4 實現短暫的營收增長，如今受疫情衝擊，再度下滑。

Arvind Krishna 表示，IBM 仍持續協助客戶因應 COVID-19 疫情所面臨的挑戰，幫助客戶將工作轉移至雲端平台，並擴大 AI 使用率，以促進客戶企業轉型。

「我們在雲端運算方面的第一季業績反映客戶對 IBM 今天的技術和專業知識的信任，這使我們能夠繼續為未來打造持久的混合雲平台。」

IBM 財務長 James Kavanaugh 表示：「即使身處新冠肺炎 (COVID-19) 的商業危機中，公司的經常性營收流、持續性擴張的毛利率、穩健的資產負債表和現金流，是 IBM 維持穩定的主要因素。」

由於當前新冠肺炎持續肆虐，儘管營收符合市場預期但依然下滑，市場前景充滿不確定性，IBM 決定撤回 2020 年全年獲利預期，表示將在第二季季末「依據總體經濟復原的明朗程度」，再重新進行評估。

Arvind Krishna 於本月 IBM 開始擔任 IBM 執行長，公司希望紅帽軟體產品的增加和其他組合變化，可以重振其整體業務。

財務長 James Kavanaugh 指出，IBM 擁有應對經濟下滑的有利條件。由於 IBM 大部分業務都集中在大型企業上，不涉及任何消費者，而中小型企業客戶的比例也很小。

他補充說，公司地域多元化，其中美國約佔營收 35%，歐洲、中東和非洲比重為 30%，亞太地區 25%。Kavanaugh 表示，公司本季度在中國，甚至最早受疫情侵襲的歐洲地區營收都有所增長，包括義大利、法國和西班牙。

卡瓦諾夫還指出，IBM 營收有大約三分之二來自於受疫情影響不大的產業領域，包括金融服務、電信、公共部門和醫療保健。

IBM 今年迄今股價下跌約 10%，表現優於同期美股道瓊工業指數的下跌 17% 和標普 500 指數的下跌 12%。和 2 月 6 日創下的 52 週高點 158.75 美元相比，IBM 股價累計下挫 31.84%。

在評估 IBM 的 19 位分析師中，有 5 位評為「買入」評級，其中 12 位具有「持有」評級，最後兩名將其評為「賣出」，平均目標價落在每股 132.28 美元。

睇下睇下
printer 又出手

陰濕美股又引淡金仔病危已price in

堅定洗

病危都有得price in

科技股開始要散水

275 斬唔斬好，廢事直插 / 長渣

驚閪

290 未驚過
又唔係妖股驚咩

289都未嗌救命

中共會唔會即刻派兵入北韓?

Ibm垃圾，無咩討論價值

班垃圾摺被就叻

師兄 齊齊坐！

呢排無出黎發表偉論
又無玩高射炮
真都唔定

科技股都驚 其他點算

S.Korea says N.Korea's Kim is not seriously ill -Yonhap

危胎-》死-》無大病

咁多新產品 i粉都實追架啦
都唔知驚咩
耳機閪又十個霸左4個咁濟

唔撚係掛

成日想搵呢D股出黎 但tldr搵唔到

如果金仔係中肺炎既話 油價可能唔洗跌到咁

金仔會好似boris johnson咁 開聲屌支那反面

堂堂司法部長都 fake news?

真帳號定假呢

升

你唔想渣就放左佢算啦。長揸我就覺得無所謂，睇下你夠唔夠流動資金

會唔會因為金仔今晚軍工股大升

又真係無剔號
但係咁多個 AG William Barr twitter account 帳號入面
呢個 account 最認真

以為琴晚放早左....焉知非福

IBM 一早放喇，無咩投資價值

咪撚彈 咪撚升呀
今晚要跌呀

金仔又會咁突然，
雖然唔知堅唔堅，
一陣堅都搵個演員頂上。

又延期囉

4大行又話熊市已完

呢個真 日日扮跌引熊

Tsla做左個圓頂

二次韓戰

吹大左
寒戰姐

真係完美
中美咁想開波 係北韓打 合乎大家利益

會點

夠唔夠膽沽佢落350

今晚ZM上160

日本仔真係嬲到仆街 完美既10年計劃 被支那狗收左皮

又係呢d神奇的名字、神奇的「抵押」「憑證」，將貸款包裝再包裝咁掉返出市場，仲要係「槓桿」貸款市場，將佢地TQQQ/SQQQ咁做大佢

金融佬個腦諗緊咩
監管機構班人諗緊咩
投資者諗緊咩

難講 如果真係咁突然 親南韓同親北京兩派就一定係決一高下ga la

你諗下一定要另一邊死晒你先會安樂

最差情況親南韓win 左 親北京既有老解援韓

睇番中共1975打後做左好多backup世界共產解放既事 好多小國後邊有佢地身影

依家全世界都一定想打仗架啦
D後生仔無野做 最好推哂上前線
政治就係咁撚仆街

一齊The big short

唔好燈啦

珍

升到1000

咁快推到咁低 係咪想夾止蝕盤
琴日成交量咁低 其實無咩人走貨

病都未撚醫好 打乜9仗

趁佢病 攞佢命

淡友終於有飯食

選舉年
邊撚9個會同你打仗呀

等插喇 你估tsla係nflx amzn呢d疫情受惠股咩

波巴咁講係咪想反手入call

納弟都3支細陰

今晚printer一出黎又贏

290入左 281 走左 快走保平安

今晚不問價走

俾少少希望淡友好冇

如果金仔真係收左皮 咁北韓會點⋯

一啖砂糖十啖屎

呀侵講左叫人依家買石油
點都推一波先啦今晚
再跌顏面何存

中共囉 佢最近密密係南海做野 又攪香港 擺明博歐美無時間去干預

淡友終於可以抖一日唔洗做雞

SHORT緊咪講依D咁唔吉利既野啦

加沽驚閪

賺少少咁平左sp ，繼續坐call

手痕高j左tsla call

只要低開高走淡由都係繼續做雞 琴日都係跌但淡由都係比人輪緊

一野升返哂
淡友又要出黎接客

反手入call補血先嚟跌，就算尋晚跌，啲put仲輸緊人生真係一步錯步步錯

南北統一好時機

其實今晚咪又會升返 我都唔想再呃自己

會唔會賣下北韓家居傭工

心情好矛盾，又想佢升走call，又想佢大跌等啲put食糊

呢段疫情，其實真係唔知北韓人點捱，因為我聽朋友講疫情前佢都鎖國唔比國際救援入去，啲農村饑荒緊

應該好快比支共襯機搞政變推親中派上位

雪佛龍睇住升返60幾蚊升返上依加

油價跌到仆街都仲未穿返80

等睇財報算

上個月堆dis put -50幾% 都撚咗冇後悔過

其實5月期油仲有無得買賣？

食人血饅頭永遠冇好下場😂

南韓爭唔爭返北韓呢統一之後都好大獲，南韓要執屎

你唔係反手賺返啦咩

知錯了

反手ccl賺返

淡友is chicken 淡友is public toilet

係真既話又可入定d jp reits

琴日幾乎清剩amd同tsm覺得危危地

學我咁all in 然後扑暈自己 Del app 2年後先再睇 唔洗煩

燈撚到自己傻左 真係一動不如一靜

呢到賭仔，連個weekend 都忍唔到裝返APP

Del完半個鐘就安返啦
Wkend已經睇得起佢地

估佢老母tsla

沽

OXY drop to zero

跟油價一齊-40

一定唔會應該得老果批先想統一

各位早晨
是日要聞
金仔病危
油價負數

6月油一齊落

DLLM

校長早晨 今日早咗起身喎

今晚做多

早晨碌鳩巴打
起身睇熊市大戲

熊三終於到啦
先睇18000

淡友死後三個月復活
勁過耶穌

早左喎校長

成日都做錯判斷

爆完廠 就彈返上

唔唔好呀 我要跌呀

屌，就好似台灣得國民黨認自己中國人

期暴跌

仲有好多人炒油底
即係唔買得

真係熊咗？啲反手call凍過水

齊上齊落

早晨呀麥旋風絲打
熊市到梗係早起身

冇信心不如注碼細啲先我都係咁 一大注個心就係咁跳，但唔冷靜真係好易做錯嘢

睇太多次連登講暴跌都係呃人

做左淡 準備食個m記加大賀一賀佢

期人踩人

國民黨真係賣台友

似乎係

睇左咁多日
一入市就暴跌

逼害空軍死全家 #CCPZoom

校長我好少出刀

重put但仲蝕緊，佢大跌其實cover得返但兩張call都赤赤地

又call又put
散戶最後結果一定係懷疑人生

點解要咁樣撚9我今晚一係千跌，一係同我升

哩間野好心快執

或者有逃生門

幾時先會聽到手足講zm 暴跌

齊落就得

每日都懷疑人生前排啲put輸得重，想反手補血，即跌

校長都火滾
我d put磨到渣都冇

磨到爛曬

Me too,所以我都唔反手喇
長期買跌

真正體會左一巴右一巴

我都有張

好在呢幾日走哂amzn nflx

咁多Eric yuan潛力圖

有幾張末日140等變廢紙

啲put都仲坐緊，坐實

我都被車唔少次

咁都搵到

熊三confirm咗就日日數錢

有冇人覺得佢個樣有啲似胡志偉

一講即刻覺

me amd tsm高通都有貨

佢地跌=納指都要仆街

跌就溝

引熊姐 開市咪又升返

想走

我40張

show blocked user - 再買三賤斬手指

Tsm amd 高通都高J 左

講左幾多次咪拎依D野黎玩

早呀校長

咁都跌 就嚟FED都直接買股票

fed一早authorized blackrock to buy equity fund on behalf

我自己唔會走 我買細股係陪住佢成長

我都想陪住成長

得Db put同oxy leap call
琴日想開未日spy put但覺得好貴

CAT X LC 凍過水...............

刺激方案幾時出台

怕輸咪止蝕